南亞佬係巴士講完電話未？

由上車講到落車又大聲又嘈

大叫Allahu akbar

未

on9 仔
出街就緊係嘈架啦

要靜 ? 自己揸車囉 , 再唔係搭的士囉
搭巴士係咁咖啦 鬼叫你窮

死廢柴先會上連登開POST屌

一句屌埋黎:我信耶穌架朋友

巴士阿叔

南亞係手足

冇可能